強烈要求曼城24號取消香港行程！

曼城會係今個星期三黎到香港！
濫於而家香港太危險，大家快d叫佢地取消行程，換取國際關注！

一陣啲鏝迷屌到仆街

叫佢地入元朗屌 打傷阿古路點算？

有波台手足話建議用場比賽發聲

千祈唔好取消
非常好嘅機會

認同 千奇唔好取消 大把野可以玩
香港人已經再無歡慶 盡興既心情

我係曼城迷
取消我唔會鬧

認同要做返啲嘢
建議球迷會同球員、領隊講香港發生緊咩事

佢地琴日已經到左